我同學個樣好似一隻馬

日日返學
見到佢跑步
以為睇緊賽馬直擊

男人生得像馬
讓女人心擔驚受怕

1/10
最尾係有笑點既, 但張相就好有違和感

屌

你同學係唔係叫巴gay之星

馬撚大哥

何以見得

你哋班都有個同學好似一隻馬？

開學自我介紹：
大家好 我係山並

樣似動物衰d 定吸毒道友樣衰d

諗起舊登以前有個post
有個學生俾人話似成吉思汗
笑到仆街

唱左出黎

邊個叫我

Bojack係你同學？